媽咪麵啊！

麵神比啲指示啦
今個月輸到媽咪麵都買唔起

推到媽咪麵上水

星期五有提示，反神者死

推